35歲周永恒涉打架被捕 跪拜警員3分鐘

自認人渣的世紀賤男周永恒（Roy），今日凌晨在尖沙嘴涉打架被捕，其間周永恒失驚無神跪拜警察，跪足3分多鐘，之後雙手被反鎖戴上手扣，由警員和救護員將他帶上救護車，全程被讀者廖先生透過「爆相爆片」直擊。
據廖先生表示，今日凌晨1時45分，他在位於樂道的樓上酒吧，見到樓下有警車和救護車：「望落去見到周永恒，佢好似同警察理論緊，之後被鎖上手扣，帶上救護車。」
廖先生提供一條近4分鐘的直擊短片，見到一身黑look的周永恒，被3名警員和兩名救護員圍着，當時周永恒表現激動，左手高舉着手機，右手不停亂指跟警員解說，其後忽然莫名其妙跪地，將手機棟直放在地上，然後雙手合十不停跪拜警察，表情迷迷糊糊，激動地指手畫腳，口噏噏跟警員說話，之後甚至半趴在地上，還走光露出半截股罅，有警員揚手叫他起身，周永恒都沒有理會，而圍觀者有人說：「係咪真係佢」、「幾好演技」。
擾攘一輪，周永恒企起身1秒，跟着又再激動跪地，有1名警員按着他的背，隱約聽到警員說：「公眾地方行為不檢...」之後周永恒終於站起身，更一度想行向前面，但被警員㩒着胸口阻止，警員抄下資料後，拿出手扣鎖上周永恒，將他帶上救護車。
《蘋果》向警察關係科了解，發言人回覆指今日凌晨1時10分，35歲男子CHOW X HANG和43歲姓李男子，涉嫌在公眾地方打架被捕，姓周男子的鼻部受傷，姓李男子口部受傷。據報，周永恒懷疑因瑣事與人爭執，其間周永恒懷疑以頭襲擊對方，姓李男子則懷疑以手襲擊周永恒。警員接報到場，經初步調查後，周永恒涉嫌在公眾地方打架被捕，案件交由油尖警區刑事調查隊第四隊跟進，周永恒因鼻傷送院治理，姓李男子則拒絕送院。據了解，周永恒身上有酒氣。

good username

隊草隊到short左

講聲撐你地，岩岩個啲係黃絲，
轉身就放你走

死撚左佢啦⋯⋯咁撚無用又賤
老婆唔跪 跪狗 無撚用

快啲出嚟話自己係黃啦包保你即刻上神枱

無推文回覆

以為舊聞

做咩9

呢句真

呢d人渣認係黃都即刻同佢割啦

咁都係新聞

正垃圾 垃圾真係幾時都係垃圾

仲有女人鐘意佢先神奇

隊草又點會打交

好彩佢老婆同佢離左婚，兩個女唔使跟住件垃圾生活

1:30 肉酸到唔撚敢睇 真正錫春袋 奶袋底 嘩屌
扮哂狗仔

想睇股罅

之前係男人之恥， 呢家做埋港人之恥
唔知佢係點生存到

係咪之前有人話有佢以前個經理人啲愛情動作片

兩個女有個咁嘅老豆真係

屌呀，要幾撚On9先會用自己個頭去同人對打

好撚柒⋯

終於蒲頭

狗都跪

下賤到要去跪班狗男人之恥

Ruby 佢IG 都多J圖

學做大孩子

佢真係好撚蠢WO
話撐啊SIR 打曱甴咪走得囉

同佢同期既余文樂同EDC都成熟左好多..
呢條友仲成碌柒咁

求IG

但佢著左黑衫

不得不佩服嘅係佢瘋狂媾到女

天水圍幾次開花都見到佢係到睇戲，早知篤佢灰

幾好演技會唔會係人生唯一一次比人讚好演技

長唔大的MK

唔使爭啦，依啲撚人唔做cctvb都係去做狗

廖生有500蚊執

諗返起個ruby 響香討個 secretname19啲圖同對話

點解男人股罅都要打格仔

乜撚嘢癲撚過龍心

係 唔識玩 跪乜柒

呢d 人最應該私了

佢老婆似Sammi

垃圾呢個名好岩佢

收皮拉

咁大個人，無所事事，除左打交同性交，仲識乜？

咁耐仲未有ruby睇

仲係有錢女

咪撚影衰

呢條咁嘅垃圾仲未死
廢人一個

jm9

-.-

呢條真係垃圾黎

佢改名叫身永痕啦

個撚個都唔用不推文回覆
咁要個功能黎做嘜撚

垃圾人士，拉

阿YU真係好慘

隊草唔會有壞人㗎
好似係

你又姓周，周同學又姓周，不如你用條命換返周同學返黎啦

我意思係如果佢喺嗰一刻隊咗草
應該唔會打交，因為隊咗草好少
會打交！
但飲醉或隊咗其他嘢就會打交！
所以我估計佢喺嗰一刻應該唔
似係隊咗草！

垃圾新聞都上到熱門
拉

最記得佢拎住基督徒個名去學校講talk搵飯食
依家睇返得啖笑

屌，佢可唔可以自我收皮

呢件真係社會垃圾嚟

奶袋底奶到呢

發發聲

周永痕
車丸丸
戚袋袋

邊個痛d?

廢撚到咁，好跪唔跪走去跪狗

不過反映到一樣野，就係黑警好得人驚
連周生呢d痴線既都驚黑警會殺咗佢

做人做到佢咁到底有咩用 佢繼續屌鳩啲黑警都重有啲尊嚴

而家離左婚咪好囉，最多係一個女人湊住兩件會辛苦d，不過總好過三母女同件垃圾一齊生活

十幾年前喺我學校做過救生員

肯定又take咗嘢

其實世事嘅嘢真係好奇妙
中學番教會個時邀請佢做演講嘉賓
嗰陣時佢講到自己個故事好動聽
加上佢唱歌真係好好聽
點知幾年后就成個人變晒

趙頌茹應該好慶幸逃出魔掌

以為係old news
好耐無聽到呢條友個名

我都畀佢呃到
佢嗰時仲搵埋阿YU同台
好似好溫馨咁
而家睇返真係覺得好嘔心

后你老母

刊物條例所有股都係要打格 不論男女老幼

on9 道友

佢而家個老婆猛料喎, 竟然跪condom

陳薇（1966年－），浙江蘭溪人。女，漢族。加入中國共產黨。浙江大學本科畢業，清華大學碩士畢業，軍事醫學科學院微生物學專業博士畢業。

生平
1988年從浙江大學本科畢業，1991年再從清華大學碩士畢業，同年4月特招入伍，1998年軍事醫學科學院博士畢業。現任軍事醫學科學院生物工程研究所所長、研究員、博士生導師[1]。

2013年，當選第十二屆全國人民代表大會解放軍地區代表[2]。

2015年7月，晉升少將軍階。2018年1月，當選第十三屆全國政協委員[3]。

屌你老母俾wiki fake鳩左

屌你咩1966年出世
仲以為周永恒咁重口味煲老偶

后

好聽

真呀... 以前就請黎分享見證傳福音
幾年後變左世紀賤男，一大巴車落中學班呀蛇到

條友真係，唔撚定性。收斂下都唔得

係

以前佢做左明星之後返黎舊生表演
難聽到仆街喎

兒登仔即刻夾錢請佢食沙律

佢仲點生存到

魚文樂邊撚到成熟呀
Ur mom is dead ?

以為係old news
呢件先係終極打不死嘅MK
tommy都要企埋一邊

人間垃圾

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

用iphone 個mic佢出比我姐
屌你又唔係啲好明顯嘅殘體字

其實佢撈咩

竟然冇開槍

仲以為佢見tommy咁過癮就想出嚟打廢老藍絲拎光環
原來真係hi大咗

依條撚樣靠咩維生

周永恒企起身1秒，跟着又再激動跪地，有1名警員按着他的背，隱約聽到警員說：「公眾地方行為不檢...」之後周永恒終於站起身

根本佢個人一直都係咁
佢扮好老公，基督徒去呃飯食

韋舒亞漫遊,不通知親友

Ruby個樣加埋個body做sp一流

呢條女公廁雞黎

呢條友仲生存緊